D100-伙計家屬烽煙爆陰謀，高層佈局送前綫迫爆浩園！眾志朱恩浩被180度度扭手腕！ (主持：吳志森、快必)

D100 Radio
發佈日期：2019年7月14日
伙計家屬烽煙爆陰謀盧偉聰奴隸聰，高層佈局送前綫迫爆浩園！眾志朱恩浩被180度度扭手腕！政府期待前線警察死亡，香港示威者不要中政府的計，眾志廖偉濂被180度度扭手腕 (主持：吳志森、快必) 風波裏的茶杯 D100 BJI

沙田反修例大遊行演變為流血事件，遊行於晚上7時接近尾聲，多名示威者聚集在源禾路與沙田鄉事會路交界，防暴警察向示威者推進並施放胡椒噴霧。至到晚上8時半，警方發出廣播指沙燕橋上的示威者正進行非法集結，要求示威者立即離開，最後在沙田各處多次有警民衝突事件，全晚至少33人涉非法集結被捕，包括16男17女。香港眾志晚上9時證實，眾志常委朱恩浩、成員廖偉濂被拘捕，照片顯示二人被防暴警察按在牆邊的地上。黃之鋒在fb貼出一段截至now電視台新聞片段的短片，片中警方拘捕一名已俯伏在地的被捕者時，以約180度的角度扭其手腕。片段中見不到被捕者的樣貌。香港警務督察協會發表對市民的公開信，指近日一連串破壞香港法治的暴亂，已經到了不受控制的地步，稱警員在處理公眾活動期間遇到嘲諷、挑戰、推撞和毆打的情況，並指議員和部分執行職務的記者，阻攔警員工作。警務處處長盧偉聰凌晨到醫院探望受傷警員後表示，對暴力行為予以最強烈譴責，強調會全力調查，追究到底。他又說，警隊承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難。政府發言人亦對違法行為予以強烈譴責，強調社會絕不容忍暴力行為。

林奠毒婦陰謀
要有人入浩園
明哂

個個警犬自己一個衝入去 唔鬼咩？